蘋果廣告製作公司

宜家諗番起都幾心寒

你夠呢個心寒

-.-

收皮啦柒頭

愛比鄧炳強

我信啊 成日都記住呢個廣告
而家係03年重複一次